777 想人民鬥人民

成日講話人手停口停

麻煩幫手推天水圍女示威者單野上trending

林鄭係想分化基層同中產市民
佢話經濟差社會差、會玉石俱焚
係要令果班有一定經濟基礎、生活穩定嘅人唔再出聲（例：「唔好阻住我去日本」）
而事實上真正有錢人、親共人士、精英、expat、大陸人
完全冇影響
係完全冇影響
呢班人只需要繼續食花生睇戲

記住五大訴求
記住呢個港共政權如何出賣我地

搞文革咁撚樣

支那廢老都係最底層，手停日停
禮義廉出黎派蛇齋餅啦

佢做緊呢樣野

要錢定要命？

要盡快諗對策

777啟動宣傳機器,我地要打擊宣傳機器的信用